## COMPREHENSIONS

### Условие

Нужно реализовать функции по процессингу записей. Что должна делать функция, описано в документации к ней и в тестах. Предпочтительно использовать всевозможные `comprehensions`, а не `map` и `filter`. Реализация каждой функции должна занимать одну строчку.

Каждая строчка в тестовых данных `TEST_RECORDS` - это событие запроса рекламы при загрузке web-страницы. Каждая запись имеет следующие поля:
* EventID -  идентификатор события
* EventTime - [таймстемп](https://ru.wikipedia.org/wiki/Unix-время) события. Время очень удобно хранить в unix-таймстемпах, потому что не надо возиться с временными зонами.
* UserID - идентификатор пользователя
* PageID - идентификатор web-страницы
* RegionID - регион пользователя
* DeviceType - устройство, с которого зашел пользователь

### Пример

```python
>>> record = {"EventID": 1, "EventTime": None, "UserID": None, "PageID": None, "RegionID": None, "DeviceType": None}
>>> get_keys_where_value_is_not_none(record)
>>> ["EventID"]
```
